諗起陴三千就有空姐含我碌臭鳩

都幾爽

1600就有

A09隻

我900都試過full suit 瘦底大波

空姨？

空姨就唔只依個價啦

3000咁貴，I G又話1600，Ching做左Water Fish啦